試著說524見

試下喺所有po到覆524見？
試下喺所有social media 到覆524？
試下再一次令524充滿整個香港，整個網絡世界？

524

推

524見！

5
2
4

524見

唔止係喺lihkg，而係要喺所有social media 都講524見！

524，見

524 初心回歸 全民反共 還我香港

所有關於524既post都要一齊推

上

［大整合］5.21後各界對國安法嘅反應

524見!

524 527